F1 2019 支那站 討論區 2

Formula 1 2019 Chinese Grand Prix

12 Apr 2019 - 14 Apr 2019

FP1 (FRI): 10:00 - 11:30
FP2 (FRI): 14:00 - 15:30
FP3 (SAT): 11:00 - 12:00
Quail (SAT): 14:00 - 15:00
Race (SUN) 14:10

Location: Shanghai International Circuit

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
16 Charles Leclerc
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
33 Max Vesstappen
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
27 Nico Hulkenberg
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz
4 Lando Norris
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll
RP19

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen
99 Antonio Giovinazzi
C38

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
26 Daniil Kvyat
23 Alexander Albon
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

1負

4萬加油

Netflix 第一個讙既就係四萬哥 所以對佢好有印象

LM benz喺前面放紙鷂

負你老母先

ocon做埋grid walk

等晒benz 名車巡遊

等睇

等落雨睇人自炒

Ocon喺度jm9

生性d la Gasly~~

睇見都有啲心酸

行去訪問19max 啦

Why are you doing this?

好似想落雨了

Ocon咁擦老闆鞋都冇用架喎

Ocon 話i will drive next year
Toto 老尷到

奏匪歌

訪問Horner仲正

準備mute

有冇訪問Russell

咸又踩滑板車

好似幾大風

唱完啦
現場冇共匪唱

Fox2 好似有啲delay

bo77食左porridge未

隨身睇好似差唔多30s

有冇weblink

bo77

小矮人咁

Ric做咩踎喺到

入鄉隨俗

都唔係有啲咁簡單

拜神

睇佢輕取gasly

Ten thousand-th race.. 自己做緊乜都唔知

似鳩保多

爆la

3號->Ric

10000race

邊個講？

唔得閒睇直播也要 Lm

楊紫瓊

Ric個頭盔幾靚
成個銀色中間一條黑色線無logo

笑撚到我gap gap 聲

精台次次pit wall唔係Steiner就係Horner

Ric起步應該過到Gasly

Cyril都有時會

我依兩個會睬佢

係咪重未開

未

播緊intro

好似揀英文比較好 cyril都老是常出現

今年個intro又幾有型

利申：第一次見到

好想聽it's lights out and a way we go

有flashback睇

公公gogogo

條回憶片

咸狗搞到果頭好柒

本身好地地

toto

To whom it may concern

片頭

我覺得ok wo, 除左有d花

有無人好鍾意Brian Tyler作首主題曲？

That's why we hate him.

just drive正啲

Vettel 得一個shot 同上次爆頭剷。。。。。陰公了

Binc片

好撚正
之前有條live嘅片

要個人柒先carry到。

action zone
大部都係vettel

屌係咪得我一個因為咸先睇f1

今日特別版

Now直接話有delay

公公唔該醒醒定定

上站vettel爆翼咁近期就已經剪入去

玩呢D???

想睇toto揼枱 有無機？

max對爆鹹plz

No

除咗英國拉利迷多係正常

max

bo起跑好過ham應該唔會

LEclercs 果頭盔好撚型

Form

Max

19max

19max 已spin

車手加國旗個個係今日特別版？

威記

King of spin 另有其人

kubica...

成班spin

Formation lap都搞到咁

donut warm胎大法

同哥song有得比
而家再古迫沙

2架車都飛走左

Formation 已經派膠

韋少

GAS 笑而不語

爆旋陀螺咁

load唔到

formation lap 都有嘢睇

Track temp 21 degree
仲要個個 medium
變左溜冰場

難得kubica上鏡竟然係咁樣，好唔忍心…

笪地得29度

屌你威記

Benz鬍鬚佬又出現

大家都為KING OF SPIN呢個名而爭取緊表現

acestream://895c8381d363ed769d542203de85c40f7fa0ee35 [SkySportF1] [ENG] [1080p]
acestream://4c3275340a6fce7a4f3b890c4ed03be7b9d7b1c4 [SkySportF1] [ENG] [1080p]
acestream://878e404874d65c0acc02a176328d0d37e188a835 [SkySportsF1] [IT] [720p]
acestream://e90198a0ba57d532e3a26c0d341db668c90f958b [MovistarF1] [ES] [1080p]

熱身圈 都spin 真係未見過

每場都有柒事發生

一陣起步會唔會又出事

原來得29度

有野睇！！

唔係咁邊有得上鏡 個鏡頭未wide可以影到咁後

咁先好睇

橙

麥記

老麥

保77

nando

魚雷返嚟了

魚雷

真係grid 2nd 好過 pole

炒

f1 1000

冇離開過

架車無翻算好彩

麥拿侖玩完

好彩今場drop左老麥

唔係有vsc, 咸已經走甩咗

難得威記唔係包尾

個 marshal 成個小偷咁

Norris咁都中，好慘

魚雷連炸兩架老麥

魚雷加人啦

Torpedo 自己冇事？！？！

又係咸

我康做嘢!!

第一個圈就vsc

魚雷二連擊?

搵命搏既，又唔好咁講

魚雷出發

魚雷成功一撞二，進化左

torpedo has launched

大細牛d車真係坦克嚟

老麥個pit

Oneplus贊助老麥

好慘

威記唔係包尾

魚雷Double kill

魚雷一射兩中

torpedo

KVY 真係痴撚線

一下做低2舊橙

魚雷唔係比人蹺起在先咩

呢啲先係炸彈麻

norris好慘

威記15/16

燈

咁快拉開兩秒

有冇link可以睇

垃利明年見

頒得獎

Page 1

咸有damage ？

咪po咗

77

劇本到完場？

ham radio 講咩?

魚雷一定有練過

開始睇到眼訓

喂你地咪屌魚雷啦
佢俾人隊先架

Lando

Blister姐 神免疫既

prepare pit

落車，Ocon 上。。。

冇人解答？

應該係留意左頭胎

聽到扯

真係racing incident

屌你老母，你落場去執喇，咁巴閉

好似front wing左面覺得有事？聽唔清楚

畫面影唔到，點都要屈下佢。。。。

睇唔清，精台睇onboard見佢oversteer 之後bump咗落sainz到

KIMI

揸康打係會比人big hoi

俾人夾
我就撐魚雷上返大牛嘅

Norris off track rejoin 個時隊中佢

其實有交待
不過係唔係都入去數先

可以宣布完場

me too

dllm 魚雷, 幾時得罪過你呀？

都唔知你地同波台班撚樣有咩分別 屈鳩咗人先

已完

唔理架啦
笑左先

racing incident呀

gasly 慢 max 3.5s

無
KVT&MAX是完罪

咁你死返過波台ok?

Next game阿塞

魚雷過二世祖吧

KVT 係有實力既

魚雷罰 drive through

唔撚sick車係咁

連fia都屈

drive through

Drive through penalty for kvy

番去賣 Perrier 算啦屌
仲要用 soft tyre

魚雷drive through

名不虛傳

睇來stewart唔係好認同你喎

慘

垃利出添柯打未

拉利快 d 整下年架車啦 ⋯

stewart夠話19啲閘人合法啦屌你老母

oversteer跣咗出去都罰

gasly 慢 Max 5秒，
落翻細牛啦

公公愈黎愈慢

又巡遊

搞咩，呢下佢成架車墊起咗，真係唔關佢事喎

未，應該睇邊個Pit 先

交返個位出嚟啦

bo77 又可以拉龍

咪撚on9 啦，格麥記俾晒位佢，佢攝埋去oversteer 所以先剷起咗

唔關炒車事，應該係超二世祖個陣

魚雷撞兩架自己架車咩事都無

講翻模型
最貴既1/43應該係Tameo kits

成地debris

drive through啦你

出嚟駁我吖嘛

又完場

d牛特別襟撞

佢左面 tyre wall 無哂色

gio俾人罰控撞車完

今站可唔可以最尾十圈到咸美頓副偈有事
交返上站個冠軍俾叻叻

得喇勞咩氣

ham 又帶出咁多

垃利會唔會undercut呢

Vettel真係回塘

BENZ越拉越遠 拉利追唔到

front wing 咁都可以避開

識自動導航咁

其實我串緊2017獅城站D廢圖拉利粉係咪都屌左ves先
不過估唔到你get唔到

俾你un到都好快追返

ham俾bo穩定

好難 賓屎次次話有嘢壞都冇事到完場

呢個場undercut未必有so

公公真係好垃圾 ⋯ 仲話咩 bottas 2.1 ...

如果唔係辛斯仔同19max 唔岩
有排都未到gasly

果時佢地兩個係細牛互片係幾好睇

cls, 你咁講啲人下下俾大油bump人出去都冇問題啦？

垃利關我撚事呀

咁快team order

拉尼添柯打

ham 9 三停都贏

bo77 擋都唔撚使擋

垃利radio 次次都講到一舊舊

垃利要TO了

你話盲反呀嘛
我咪舉例子證明呢度有人盲反囉
有話拉利關你事？

垃利咁快team order

quicker or let seb past

拉利出order

Team Order

過了

order

dllm 拉利

唔關我事quote我做乜撚嘢？你兜乜撚

就算比廢圖過撚左又點啫，追撚到公公咩

Let VET passssssss

你贏了，停啦好嘛

TO

我冰

小叻子啲聲氣好唔情願 好可愛

叻叻擺明唔夠快就要讓架啦

唔team order你想廢圖條胎死咩

Kimi

明明陸仔勁d又要讓廢圖

拉利都on撚9
上場Leclerc明明快，跟住vettel就叫佢back off
今次vettel跟唔到就叫Leclerc讓
正垃圾車隊

叻叻俾咗你上唔該唔好自己柒

叻叻內裡都有啲叛逆

VET應該追到

Diu 上年拉利肯咁樣 team order 贏左啦

因為廢圖架車快d

叻叻會唔會遲啲叫走

正常都唔想比人過啦

佢好清楚 未來係屬於佢嘅

廢圖係快過叻叻既事實係

vettel 咁快 lockup ...

比晒機會 尊重垃利

叻叻反大佬未

依家先咁後生，一定啦

Whats wrong with Gasly

Lec每圈都快過佢點解仲要讓比佢

拉利 to LEC：企開啲啦屌你老母

叻叻心諗 咪一撚樣

吓舊年kimi直情last lap都讓喎

Lockup

過得嚟就預咗會under vet

fuck it TO

放心，vettel一定柒

唔該你睇#207先
我明明有話鏡頭畫面有交待個inccident證明魚雷清白
估唔到你條柒碌唔識睇我曲線姐

廢，佢自己都開到聲話舞掂架車

上場叻叻咪快

進步得太快的話未必肯等

拉到咁開…

大佬21歲仔咋，仲要個位係佢自己起步拎返嚟
唔情願梗有啲

又5 秒呀屌

頒獎算9 數

咁都要屌，再唔出TO Benz越走越遠啦

白頭佬前幾年就係衰優柔寡斷

要拎WC一定唔可以留係垃圾法拉利
一係紅牛，一係Benz

愈黎愈遠

會唔會落雨呀

Stroll第10

Monday qualifying 個 tow ... 上年係明明有 12 車手但有時又扮平等 ⋯

haas前10起步
搞咩落晒黎

嘩曲到無人和應你 高手

雷諾今場幾時會泊車

叻讓=冇podium

但TO完都無分別

紅牛

Now what

今場都係睇地球組算

叻：NOW WHAT !!!!

你肯定VET 真係快過LEC?

讓比你咪又係慢

垃利

要做以前艾榮、Ba叔同Massabb既野

叻開始不滿

廢圖

又lock up，佢條左頭胎可以挨多幾耐

咪係囉
佢俾人拉遠就第個上去試架啦
Team sport 黎架大佬

咪一撚樣，廢圖係咁 lock up，等睇一陣又 spin

To完咪又係拉唔開

lock到仆街

咪又係追唔到

俾你過咪又係瘋狂lockup..........

咪又係拉開 咪又係lockup

讓比叻叻啦 廢圖今年啲pace發瘟

讓比你又唔爭氣，真係累全家

垃利班工程師真係好撚廢

笨屎出年架車都輕鬆贏

另一方面睇，叻可以慳下油慳下ers
Second stint再嚟過

有你和應
明明我都係你立場呢邊
我明笑鳩人盲反
估唔到你蠢撚到真心咬我姐

所以我估繼續係咁佢未必想留

VET+10秒
上海已完
下場請早

bo77 又俾人拆返碌鳩落嚟

4屆得啖笑

廢圖真係生人霸死地

叻叻: 我等你spin就過返你

Now what?

Vet又lock up

SC出黎啦屌

會唔會有team order再換返先

差成10秒

屌你老母 悶撚到

下年請早

叻喇叻喇 你鍾意啦高章曲線

19Max都跟到上黎

呢啲係咪就係你地所講嘅ham 勝利巡遊

叻叻慢得黎養到tyre
廢圖快又快唔起
又係咁磨鳩條tyre

本來vet係快啲
但佢lockup到咁咩位置都唔重要啦

睇埋pit 垃利就certify

係

矛錯

咁宜家係咪要讓返佢？

知咩事啦

唔通佢去benz 人地唔會叫佢讓咸咩

我屌兩個lock冇眼睇

honestly比返個位叻叻啦

兩架都一樣追唔到
睇下之後vet會唔會還返個位出嚟

又 lock
讓翻個位出黎啦

LEC 已經tune down 埋副偈
大直路都係300km/h 多啲

明明之前Benz TO有啲人屌到飛起喎
Bottas今時今日都仲被叫公公

唔試唔會知，馬後炮冇意義

最多咪換返，Benz都唔係冇試過

新人想問下精台即係邊個台？

yes

拉開左呀

爆粗

叻叻你咁既性格係法記應該做唔長

愈來愈遠廢圖

上咗火星喇

係咁播叻叻radio

VET快都冇用啦 成日LOCKUP

紅牛追到真係多謝你

今場睇拉利內鬥

叻叻望住前面條友不停lock唔知咩感覺

我幾時話佢要去 Benz

最多精味嗰間sky sports

玩到Max都殺到上黎

佢有4屆係因為架火星車

等睇大牛undercut埋兩架垃利

有無咁屈…

陰功
真心咗，理解力又低又唔認

但佢自己入唔到Drs zone 又幫佢唔到

Sky

到時pass條毛咩

叻叻讓個位出黎比人係咁lock係咩玩法

discussing that

VET真係爭唔落

淨係頭三圈有影Benz 之後冇鏡頭

精台又有位入垃利 又開始串

孖甜

但廢圖係咁lockup都拉開咗佢drs zone喎

火星車係咩意思？
超班咁解？

max殺緊上嚟

19max 上去搞拉利

上左火星影唔到了

Max gogogo
懲罰拉利

不如睇睇Kimi midfield 個邊

TEAM ORDER 既意義係咩 廢圖

其他係地球車

拉利太遲TO
而家唔拖唔水
又柒多次

Sky sports 冇太空望遠鏡

Push more

佢跟住leclerc開埋drs咪又係過唔到

咸既汁男

草地位係平飛定點

垃利真係柒撚到仆街

今次lec自己lock

9bo 又DNF

外星科技
古有RBR一圈兩秒
今有鹹神勝利巡遊

蕉又retire

bo77專心做best time好過

又早退

雷諾

鳩堡
蕉

屌 俾LEC過頭追咸啦

Hulk個頭鏟有隻貓貓

renault...

HULK

蕉又retired

Renault 又自爆一架

垃利個散熱係咪又出力過頭

遊車河有咩好影

9bo 早退唔開爐

等netflix出2019 f1 documentary 又一班新人
跟住又係benz包q

蕉又收皮

明白了

renault

追撚到咩，一早拉開左5秒

佢lock得黎仲hit到apex
廢圖lock到出哂界

今次衰咩？

蕉

侯甘堡係咩事？

反宣傳

Chequred flag就見影架啦

屌你蕉 可唔可以威次比horner睇

14秒點追

戰術大師有機會表演

其實話 vettel 4 界係火星車都幾唔公平 ⋯ 咁 Hamilton 呢架係天皇星車???
當年 red bull 彎快但直路廢，直路場都會輸，依幾年 benz power unit 屈到 ⋯ 係上年先叫 Hamilton 用實力贏 vettel ...

點追
你估係mario kart咩

安份收計算啦
一係等落雨/佢地自爆

陣間個podium俾埋Max我一定大大聲笑出嚟

根本lec 都慢，一開始頂住廢圖係事實

Bbq 燒腸大隊長

個頭剷磨到好似著咗燈咁

支那天貓

侯根保真係好撚橙

康打又贏

向都係overrated

兩架pace差唔多。一係俾佢地鬥。一係pit 一架

benz呢兩年啲件咁撚穩定 連nono都無機會

頭鏟又自爆

唔多唔少都係同情webber而講

Vet vs 19max, 開戲!

Max過佢

落雨咸有加成

mad Max 大戰廢圖

two stop

VET出黎有慢車
真係戰術大師

今季垃利pit好似幾快

Gas

叻叻俾19max undercut了

有野睇了

大家一齊跳求雨舞

大師鬆一口氣

Red bull pit stop 慢 0.9 既後果都幾大

今年d數據好正

RB全盛期一圈快1.5秒佢當年有火真係勁 4屆都有實力成分

過唔到

落雨廢圖轉多兩個圈

叻

撚估到norris 新hard tyre咁快又會入嚟咩

MAX：QUALITY過我！？

所以除左benz內鬥之外係冇野睇

喂屌正嘢 19max

2018 鬥到 2019

上海站垃利係輸梗

過到一次了

19MaX又想黎上年個招?

咁樣玩死條tyre
19max 你忘記左 1 stop 到尾架

為左唔好俾leclerc搞vettel
專登唔入佢pit等佢輸多d

打交快

差d過到

19max又喺估唔到嘅地方過頭

上年呢個彎兩個撞到爆旋陀螺

上年好似就係呢隻彎max同vet齊齊spin？

he don't fxxking care

垃利較低左功率連紅牛都唔夠做

max生性左

19會唔會有啲傷軚

即刻有vet vs max俾你睇

康打過到拉利我買civic算啦

好彩冇spin嚇到死

點估唔到

條軚咁磨法過到都無用啦

點解有人會覺得宜家 Benz 架車火星過當年 RB

唔湯唔水，而家lec條tyre咁樣push 得幾多

真係唔得炒你出去都無蝕底

VET 最後輸尻硬

嗰隻髮夾彎都係扒頭聖地啦，上年澳牛幾次都喺嗰度扒

反而VET反扒幾靚喎

其實點解叫公公

個位買看台大直路位巴打
記住下次買hairpin 位呀

廢圖會唔會比19迫到自爆

兩件事 RB火星係事實 後生vettel勁都係事實

上年係咁obey team order

bot個understeer

太監 聽toto皇上指令做野

點解會唔覺得

14-16真係21場贏20場咁滯，呢兩年先落返地球

究竟你save低咗幾多呢啲圖

Redbull 最屈咪 11 年 ... 10 13 都爭 champ 爭到尾 ... Benz 呢幾年一開季就收工 ....
你話 vet 廢的話咁我都無野好講 hahhahaha

叻叻繼承Kimi既strategy

直接頒獎俾HAM啦
慳翻引擎對大家都好

Helmet camera

Ham搞撚掂

支持環保

Oh no no no

總係覺得上海個 pit entry 好奇怪，差唔多成90度轉入去

公務員 唔做唔錯

完全唔知睇緊乜

bwoah

kimi仲唔pit
個個圈都慢1.x秒

idea 係幾好, 但係咩都睇唔到

我都覺得佢係勁
現時黎計 Pole to Win 我覺得佢仍然係最勁嗰個
只係同人肉搏回哂塘

嘩
Vettel

追左一半番黎

迫D車慢D？

ham 一定都係咁覺得

kimi vs gas

13年印度已經拎左champ
應該係12，Alonso巴西站落車

Gasly條廢柴點解會落左去同廢老鬥

你自己答咗自己

lec有fresher tyre 又慳咗啲油同ers
睇下可唔可以做下嘢啦

VET老喇
過左30反應真係慢左唔少 係咪做左老豆壓力大

問下老MK. 2007年仲有碎石

叻由贏1秒Max 變到輸10秒

bo返黎了

12阿朗素spa suzuka唔係第一隻灣就俾人撞出去一早嬴撚左啦

呢場條tyre 唔店就直接跌落山

用架二流車鬥三/四流車

77 準備反擊

戰術大師你估少野

我絕對無話過佢廢
嗱我連 JB 都覺得勁 ga

公公上呀

廢圖當年P1養生都可以一圈一秒 車勁人都勁其實

唉 唔好提

免費泊車

Benz undercut自己友

HAM:好悶阿 場場都撚狗

四萬都幾慘 轉左去蕉唔係78名就泊車

所以 ham 佬 Mk mode 輕鬆 d haha
佢心理真係好好 ... 佢 d 屎運其實都要佢守到個 d 位先有 ... 唔鐘意但都服佢

行開左一返黎，PIT完做咩事
叻叻後左咁多
公公又前左咁多

lec late pit

bot 夠唔夠膽過 ham

垃利架車咩事??????????????????????????

公公追近緊

今年難講

It's James

bot to vet
+4->+7

投資未來
忍兩年啦

硬係覺得佢近兩年輸到冇曬信心

睇返佢喺RB啲片直頭唔係自信而係自負

引擎差距太大
每圈慢0.8點追

Leclec 謝左

頭站1 2 到尾站

但係咁講，係引擎馬力差距無咁大既V8年代，RB既aero真係令人嘆為觀止
F-duct, blown diffuser(延時點火）， double diffuser 好多都係照住regulations既灰色地帶研發到出黎，之後其他車隊抄佢

引擎差距太大

兩架垃利都慢

笨屎快撚到

Rai班pit友

冰人

人大咗磨走咗啲火
我上個po都有講你見佢而家贏車都係gracie ragazzi算
好少見佢一陽指鳩叫
始終贏咗4屆都冇咩再追

GM

今年預左 唔洗俾人當condom又有錢袋 執番樽鹽

hea 渣都贏

火星車

拉利 咁快就慳 engine 啦?

quali齊齊輸0.3
好明顯架車有問題

快條撚

hp一樣wo

kimi 過 kmag

是咪好多新人睇車
想講下其實俾人拉開唔係全部車手問題

同埋同一隊都可以有唔同setup

f-duct係麥記諗出嚟，唔關紅牛事

好記得有記者問Alonso, 點睇廢圖係垃利？

大頭：好似我以前咁囉

條路自己揀，有咩咁慘

11年個blown diffuser簡直勁到傻撚左
阿朗素10 12 渣住架垃圾都追到紅牛氣咳真係好撚勁

學ocon講。等尾段條呔無乜先好睇

今場D Cam man 搞咩？成日都fing 個鏡頭。。

中游七架係同一直路

四萬唔係多左3倍人工咩

太多發明喇果個年代 我都記唔清楚了

根本一鳩樣

double diffuser無記錯係honda研發，之後brawn接手

台灣foxsport講車佬話排
位賽改成4個round會唔會更精彩

冰人追哥桑

中遊幾架都近，泰仔上返p12 有料

好悶

2010果架MP4-25

race左一半,究竟我地睇緊咩

冰人hobby過車

咁同fe superpole有咩分別

點會HP一樣阿
部部都有差距 只係大概值差唔多
而且MGUH/K都有唔同

公公又慢返，今季都係做WINGMAN

kimi

有隊友幫手打散幾件

其實去得蕉都預左會攞78
係泊車慘d 姐

熄機

10round都冇用啦

其實一早預左

同時blown diffuser果時好多人critisise收油把聲好難聽

叻都追到7秒

專心睇kimi過人算數

We need to push

11到15好近

成場超車數真係少
得KIMI一個中佬自己玩

叻都追近緊max

Plan B

叻叻快 Max 單圈一秒

Oh shit 戰術大師黎料

成場都係Leclerc Radio

叻叻 ：plan B你老母

Kimi咁樣過Haas, 其實係唔係講明拉利舊CE慢過新CE好多

叻 : 咪撚搞鳩我啦

plan b !

戰術大屍: PLAN B PLAN B

大佬kimi條胎新幾多

大師見咁悶，決定搞個八奇思考領域娛賓

大師知大家悶了

plan b會係乜鳩呢

個stream好lag

通常無好野

會唔會係想FAKE BENZ

plan b

戰術大師又黎料

點解今場咁悶

麥記出過咁多事都可以過到williams

Plan b 會唔會2停 紅軚
拎全場最快個一分

大牛同benz都話垃利bhp勁過佢地

裝咁耐

係咁架啦，唔係真係咁多精彩overtake睇
成季比賽cut住10集半個鐘就梗係多
上一站就好睇

plan B 如果係 2 stop 好難上到第 4 喎 ...

正常發揮

戰術大師手上咩都有機會

得downforce得天下

上一站真心好睇

係咪睇完上站睇返今站心理平衡唔到

19Max要防守叻叻

期待

叻快成秒

3秒

Max睇落點都要入多次pit
咁叻入多轉都好正路

講真到 2021再改例都唔知可唔可以改到 Benz 獨大 .... 除非 Adrian newey 過拉利 hahhahahaa

F1正常係咁悶，唔好睇完netfilx就以為場場都咁緊張

屌 佢咪又係用嗰招瘋狂轉線閘人出track
反正fia都唔會罰佢

或者benz 自己玩厭囉

應該要多個pit
19max 第一個頂唔住

叻10秒追到3秒

睇黎今季都係benz玩撚晒

無了

你信?
前日toto wolff 話垃利快0.5per lap啦 so?
引擎功率個個都可以調高調低 但係太高穩定性就會低
上站lec咁快都係犧定性換黎速度 最後呢?
今站突然慢左咁多 垃利一定有較低過

19max鍾意sell 空檔再閘, 好難罰佢double move

叻追到max?

未埋牙都知條19點守 閘你飛街 轉線3次

入pit

唔俾我地睇

等睇叻叻過19max

唔好咁掃興啦 大家都唔講頭兩架車

睇下叻有無機overcut到max

有趣喎!反而 redbull 轉 plan 先

Vet都pit wo

擔心吓Adrian newey退休後redbull點算好過喇

Wtf???! Vettel 都 pit???

Risky

大師咩事？

vet lec 會唔會double stack?

30年河東 30年河西
係咁架喇
佛系睇車 性能差距依d已經預左
不過見到車手spin真係扯火

大牛 垃利爭第三

大牛搞事
戰術大C

努力拼一分

Plan b係lec 唔換

新soft要追條舊medium 好快就追到，你睇叻追max就知

原來唔係碌到完

2.2 sec

特登俾返個位 leclerc??? hahaha

八奇思考領域

Benz都換

Lec 唔入黎頂住vet

前面都換埋

Ham also box

全世界box

兩架benz由頭帶到尾 鏡頭都廢尻時影

既然都第三
plan b 係拎FASTEST LAP果一分 ?

lerlerc 條 tyre 頂到去尾咩?

拉利搵VET neutralise RB嘅strategy, 然後LEC繼續原本嘅Plan, 要Secure Podium

睇77同叻唔換

benz double stack

有冇人諗得通

medium追hard先啱

佢仲要一個overtake cut成幾分鐘又加bgm又加人講野懶熱血咁，記得有part講max過ocon，明明好普通正常野都講到好終於復仇成功咁

Boxboxboxboxboxboxbox

接龍

終於有benz鏡頭

benz 連果一分都唔俾你拎

叻叻追到

屌你一齊換

double pit

Plan B

叻：我唔撚換

剪片果個勁

DOUBLE PIT

leclerc 如果唔 pit 頂到尾就爽

double pit stop

垃利係時候叫二隊做野

CLS, double stack

Double pit

頂住阿叻

Double pit 好神

benz 名車巡遊加插double pit stop

好難，呢個場食胎食到爽

有冇重播

可以做gif無限looping

行雲流水

Medium 可以跑四十圈

表演

呢個cam

仲要後面嗰個快過前面嗰個

佢地帶開咁多，換多次根本冇成本，係自己慢咗少少畀咗位叻叻入

點解唔hard胎到尾

double pit係戰術上有咩用
新手睇唔明

benz表示無嘢做表演吓出下鏡

Helmet cam

叫Gio做嘢出VC

頂唔頂到阿

連續兩年上海都有double pit睇

變左robot

無訓著到

benz見垃利玩嘢，決定加插娛賓節目

double pit stop 都真係要服benz

上年redbull都有

leclerc 用黎頂 Bottas 等 Vettel 追上去都好

見大家咁悶show off 下

vettel搶返果一分

叻叻係咪會白換紅??

電腦開機果下係慢啲

唔怪得有 helmet cam
原來係準備表現double pit

上年大牛個DOUBLE PIT好似好睇D

有機

成場車都無影過 係要拎下鏡頭啦

依家咁其實唔換應該最好

多左fastest lap真係唔同左
垃利想拎果1分 benz又想拎
本身巡航緊又爆一爆

公公殺到..... 𨳒緊叻屎忽

ham 係舊呔?

太空站啲crew冇瞓著

呢下double pit

第一個壓力大啲

等嗰班睇幾個圈就話悶唔睇嗰d

真係唔知會發生咩事

大牛快手好多

其實Pirelli講紅-白係夠行到尾，但係用舊白守新黃真係考牌

叻頂撚死佢

red bull正d ，係同一場double double pit shop仲要靚時間

拉剩幾時上第二

Leclerc

黎個nonono

叻啲防守勁到

岩啦 頂蝕77條胎

支那導演今日發左幾次夢？

叻叻考頂人牌

叻叻

benz表示太悶俾d刺激野大家欣賞下

支那監製連轉畫面都柒過人

廢圖唔上番來都無用

fing 到頭到暈埋

二號對二號

完 。。。

二號車手必學

支那人真係上唔到大檯

叻點都要入多次掛 呢個pace真係可以p4咩

d cam想點

垃利有心唔俾benz fastest lap

Pirelli講既野唔好想哂
點樣先可以1停最佳化 都要睇當日天氣
之前有次以為1停點知出太陽大家都要換多次

Benz唔撚使DRS都痴到埋去

一係無野睇，一係發發下

LEC 幫HAM 護航

垃利又要TO了

可能換套soft掛

Benz搞咩Double pit，Bot本身有得搞下Ham，搞到比Lec頂住又哂咁啲時間

leclerc個pit正常番少少而家肯定係第3跑緊
大師真係大師

同埋唔知係咪我錯覺，今站影到D車好似好慢咁

為左家庭和睦

叻應該換紅拎一分

叻叻入未

想拎埋FASTESTLAP果一分

我懷疑係做鳩保公公

搵張藝謀來

導演同班camera man應該咁多個站都係同一班人喎

叻叻換條紅出嚟追啦，唔係又要TO

Albon p10

VET可以食LEC DRS過去追BOT

場車太悶，俾啲表演觀眾睇下

俾個假希望佢

換紅就後過 max la

P廠啲數據係用fia model計
你唔同廠啲downforce軚壓唔同都好影響個數據

全場有冇影過四萬

冇

一陣retired嗰陣就會影，放心

唔知Ric追唔追到gasly呢

max唔經唔覺已經慢10秒

隻揪

屌你

又想問吓白癡問題 點解HAM咁勁
應該問 佢勁嘅位係邊？

唔要P4

是但啦一陣透爐

lec有無機再上podium?

穩定

下 又換黃把撚咩

crwofty做乜鳩

導演一定站站唔同
有主場車手會特別多鏡頭

勁係架車

做乜又換黃阿

戰術大師番來了

無出錯

KYY

我真係好想知戰術大師個腦係裝d乜

魚雷 OUT

新手 想問下邊個係叻叻

WHY YELLOW

個導演真係亂鳩咁嚟

係, HAM F3料

任務完成，留番副引擎

可能擔心紅軚頂唔到尾

LEC

細牛

車勁手穩

岩岩做咩起一起又停左

可能見到唔係紅軚

睇下vet有無機追到bottas啦

比你諗到你做大師都得啦

導演不如睇Kimi 搞Perez

屎

冇新紅啦應該

勁在多人反

見到左前個mechanics kick一kick？

啲紅咁快死，黃好啲

車快 人勁 玩哂
以前好狠 除左發車慢 其他表現都好好
不過場外網紅形象越黎越怪

恩撚話叻有

追到都唔一定過到

應該冇揀到紅

KARMA

睇下地球組好過

火星車重可以點鬥，連續三站頭二

頂唔順佢依家個髮型

佢好似淨係得返一套黃軚

小巴咁撚長 搏大直路好過

垃圾支那站

請問 3款車軑有咩分別作用？

終於影到四萬

我個意思係根本唔駛換多次啦
換黃都追唔到前面
白胎收尾算啦

無知一問，如果叻叻第2停換紅呔有無得諗？

上一站垃圾利自己頭位退賽姐

好似Pirelli話紅係12-14個圈，頭先個圈數只係啱啱夠

無架...近10年唔係RBR就係BENZ火星
賽車運動就係咁

跑水地真心有料到

愈軟嘅胎架車愈快
但啲胎都早啲玩完

留白同任人魚肉無分別

上一站係垃自爆姐

咪係，博一博頂到max, 博唔到又唔會比gasly 追到，都唔知換黎做乜

古碧沙包尾

未必頂到完場

上年好睇

今站又係 Benz 巡遊 ?

仲有傳奇brown GP

CLS lando原本輸緊50秒

個gap成12秒，battle啲乜

唔入PIT同MAX爭10秒 帶到尾第4冇問題
入PIT要2X秒
出黎慢13秒
你淨8圈追13秒喎 又要PUSH又傷引擎

lerlerc 追唔到 max?

咸：we’ve got such a great crowd here

未必夠圈數追 ...

影翻kimi好過啦

我覺得一係唔換 一係睇住max食
但無可能佢late pit又跟返前面同車軚戰術

賽車版李城
JB呢啲唔知幾多年一遇

best fans

唔得啦

今站左手邊果到D INFO好似亂9咁黎咁

明明叻可以第一到

成記唔講得笑
單車嚟

屌 戰術大師真係好廢
最後LEC白換黃根本係多餘

Lec條白會越嚟越慢, 依家換左可以衝fastest lap

今站垃利個engine肯定教細咗啦
q3倒輸返0.3

有聲

衝FASTEST LAP 左第4
有用咩?

咁不如留多陣換紅

衝FASTEST LAP 冇左第4
有用咩?

F1 2019 支那站 討論區 3

驚左支那霧霾

brawn頭半季就無敵，後半季其他車抄到個DDD，無咁火星車

下站應該會較翻上去
唔係既話點同benz 玩

佢唔 pit 你覺得好大機會頂得到p4?

推爆先啦好嘛

習大大話無就無

屌咸得閒到理人地

開定啫

好撚悶

遲d pit換條紅
可以衝fastest lap喎

請問有時聽佢地話要 保護條車軑 ， 其實可以點保護？

渣慢D?

max有無機上頒獎台

你睇下1

無

11秒冇啦

入彎角度大d? 等前胎冇咁大壓力?

lm睇蕉熄車

oh

差唔多夠鐘啦

廢圖自轉

有咩好睇，又係Benz

黎多次nonono就有

唔好lock up

冰人唔追perez了

咁兩個1/2 start 正常穩定無意卜就佢地架😂

又gear problem

入灣唔好chur條胎
唔好oversteer
Keep 住温度

dum break早少少唔好大煞
唔好爬邊爬咁盡
dum油smooth啲

你搏廢圖玩擊鬥戰車好過

下。。。真係好悶
其實慣左，呢場先係正常F1

William終於返番去自己嘅位置

廢圖而家都no man's land

捱多幾圈！

玩f1個game真心難控

Russell仲pit會唔會dnf

返到去最尾兩位

十幾年前有入油就好睇d，依十年火星統治曬